今日啲狗咁做 係咪可以告得上國際法庭？

我覺得今日係同Poly個次差唔多情況 人權完全蕩然無存 我覺得已經係再一次嘅人道危機

啲狗打人嘅打人 性騷擾嘅性騷擾 侮辱人嘅侮辱人

呢啲所謂警察真係可以存在嘅咩？

唔好同我講軍政府係咁㗎啦、叫咗唔好送頭、無啦啦掟火魔類似blame the victim嘅說話

我淨係想知咁樣係咪可以告上國際法庭 本地法庭就唔洗提 因為大家都好清楚OMDB㗎啦

希望學識之士可以幫幫忙。。。。

推

其實日日都可以，已經做緊，你可以google 搵下

唔洗今日，上年已經可以啦

絕對可以同班狗食白粉相提並論，推上國際
唔隊嘢都唔會好似今晚咁樣上恒電

都係攬炒巴包辦？

我上面咪話同poly差唔多情況

我係咪問有冇得告上國際

大半年啦

雪糕筒 Airbnb 自導自演 僭建 冰毒

國際法庭無用。不過香港人是唔會信國際法庭無任何約束力

（理性討論）出得去既人，可唔可以有個基本行動守則

做唔到 香港冇簽Rome Statute國際法庭冇jurisdiction。 一係就security council refer, 不過中國係常委，實veto

其實你識唔識google

咁係咪香港獨立先有用。。。

唔通真係可以由得佢？

我記得國際法庭成功告過中國添
有撚用

真 要搞翻好 唔好俾佢spin走

之前睇杜汶澤訪問沈旭暉
講過 國際法庭都唔會告到黑警
作用都只係引起到國際關注

sor囉 我自己搵囉

國際左膠： 請不要歧視中國

ok 你呢句已經解答到我

極權政府
要推倒要好有耐性

唔止香港獨立 你獨立左國土仲連撚住中國你唔係咁天真以為中共唔會搞9你下話 台灣格住個海中共都日日搞搞震

咁你嘅講法係 香港無將來？

笑撚左，告得入邊個黎拉？

源頭減武器先啦。究竟仲有邊間仆街公司供武器俾黑警。我哋係咪要杜絕黑警武器源頭呢？

yes 你做順民都唔會放過你香港人 你睇西藏 新疆你就知
有得走好走 一到2047大家齊齊集中營 不過都無所謂到時都4 5 60歲 大不了咪死

我點撚樣知呀 呢啲已經係後話啦 我問有冇得告咋嘛 咁撚多野講做咩姐你

呢個真

國際法庭只會受理國家同國家之間既紛爭

講句野叫多野講我屌你老母，你咪求班鬼佬救你班港豬囉 死垃圾五毛

香港wfc

單憑d狗叫記者熄cam 然後數之不盡嘅不人道對待同傷害 已經足夠

又話無用 有啲嘢做咗無用就繼續做 但係未做又話無用 試都唔試點知無用

其實到左呢個地步
唔好再幻想可以用現存制度去解決問題啦

依家你唔知咩嘢有用果時乜嘢可能有用嘅都要做

我想知d ngo人權組織去撚哂邊 錢就識攞 香港人有事就失蹤

呢樣野7月就有人試到而家 啲狗開埋槍 國際法庭有講啲咩？

都唔係第一日嘅事

香港人最鐘意呢啲
簽聯署 post ig

其實當係宣傳照做左先囉
無實際約束咪當大型國際文宣囉
我地就繼續流血到香港比人取消地位攬炒為止

Push

國際隨左拎把口譴責之外無乜野可以做到 始終中共地盤+好多國家都靠大陸搵銀 佢唔要臉繼續鎮壓 國際係無佢符 唔通出兵咩 美國又唔帶頭

唔知點解啲人成日掛喺嘴邊

無jurisdiction

講左成年，呢個國際同聯合國都廢既

此post已完

正解

up

啪果啲係比唔夠錢姐 比夠錢成隊兵企你門口幫你睇水

可以！

國際理唔到
私人解決

尼樣同抗爭無關：
人地就係唔識 先上黎問 可以慳啲時間
何況google都唔完整 有d冇d咁
我諗法律野 佢短時間內google 幫唔到幾多
希望有打開國際線既手足 可以同樓主講下

P

有撚用咩

雖然國際法庭告唔到黑警，但我諗可以拎住呢樣野向外國賣慘，呼籲佢地杯葛中國產品。

啲鬼佬咁重視動物權益可以杯葛皮草產品，都可以重視下我地人權杯葛下中國掛

視乎入面有幾多個鹹濕菜

唯一出路

毒狗食白粉仲要25kg，呢個重量去到邊d有死刑嘅國家都係死10次唔夠，真係要落重藥搞搞佢

告條撚咩

國際都驚撚左中共

全世界都垃撚圾

中共播毒都無一個國家咁開波啦屌

唔用ar15 全部轉用type 88

大家Twitter等等國際戰線要打好keep住做

唉

哩個世界永遠拳頭大就係道理
你睇美國世界no1軍事
食撚住大陸佬食到滑
我地香港唔攪海外建軍根本無得攪
你睇下波佬就係有軍隊講野先有d份量。
我地反送中禁耐全世界唔知發生咩事咩
你見班狗邊一隻有事咪又係沒理
香港關係法影響到班底層狗咩

岩，已經差不多一年了，支共有撚被制裁

賣港官員，黑警毛都無少一條

事實上外國班友個個都要屈服係支共金錢下，根本冇咩人可以幫我地

樓豬唔好咁天真